[行動129]黎明行動 召喚嘔吐師-和理勇

香城ONLINE一個被遺忘已久的職業 嘔吐師
原PO
推唔到
聽朝7AM見

嘔吐師/病人
攻擊力:0
防禦力:0
職業簡介:一個身體唔舒服，但都要繼續返工嘅港豬
特殊能力:嘔吐

新手道具

早餐
簡介:日日返工都驚遲到，所以進化出喺車箱都方便食到嘅早餐

技能
嘔吐

使用次數:2 (因為一包餅得兩塊)
使用道具早餐後，因為車廂中不能進食而無法吞嚥，適當時候反胃即可。
技能效果:範圍內生人勿近，進一步壓縮車廂空間，包保咩陣營嘅人都想同你保持距離，輕鬆霸走1/3個車廂

但要留意濺射範圍，因為和理非係零攻擊力，所以盡量唔好射中人

要改進嘅係塊餅嚼得太爛，似朱奶多過嘔吐物，睇吓升高啲lv 之後會唔會再似啲

之後可以行出車廂，或者進一步叫職員協助清理，由得下個站佢地自己搞

推啊岀黎既手足唔係condom
抗疫黎明唔夠多人就等於預約被捕

手足幫手推行動post啊

【抗疫黎明】屌你老母成個熱門都冇行動post

除咗三罷，抗疫黎明都好緊要㗎
聽朝0700各區開花 抗疫黎明 配合三罷

推

推爆佢
推爆佢
推爆佢

好正 要推

12.9抗疫三罷
罷工喇香港人
大人講罷工
細路使乜衝

12.9抗疫三罷
罷工喇香港人
大人肯罷工
細路使乜衝

pish

-0-0

明知非常時期仲玩嘔吐

推

【抗疫黎明】屌你老母成個熱門都冇行動post

後續呢﹐撳掣通知職員唔開車清潔消毒?

呢個時勢嘔吐師出技會唔會自動申請14日隔離

加啲茄汁更佳
(各大M記有提供)

徵求94位巴絲嘔勻所有站

技能冷卻：14日

push

最後仲因爲比人的左去支那堆填區攪到變左真。嘔吐師

香蕉 雪碧 嘔吐神器

Push

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post

蟲師都未出過

cls

自己溝定，運動樽/水槍唧
神不知鬼不覺
比著你一開門見到呢壇野

S

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

嘔係狗屋門口 嘔完就走